遠在天邊 近在眼前

dont underatand

你住邊？？

咁咪搭西鐵去紅磡再東鐵去大埔

仲未走？